811深水埗 光復香港 絶地革命

深水埗反送中激光劍海報曝光 《星戰》天行者麥克咸美讚好

811 深水埗
光復香港 絶地革命
May the force be with you all!

多謝出圖嘅文宣巴絲，真係好撚勁

自推

到時候見

推

再推
唔好唔記得星期五六日都要接機